血你老母小板咩？

動物台既畜牲們
你地望住卡通人物打j都算
J下咩艦娘咩甲由擬人都由得你
連d血都要j係咩玩法
係咪冇女屌搞到痴左？

巨核細胞 好似係

毒撚係咁ON9

遲D畫個萌妹話係舊屎既擬人化

D毒撚又J屎玩屎

毒燃果然冇鬼用

駁唔到

捉哂啲毒撚去人造毀滅就啱

j血j船同一個level wor

今日睇到有個post話射精落自己個傷口到
無言以對

J船都當你戀物癖
屌你J血係做乜鳩
班畜牲真係

阿諾捏 阿諾捏

精蟲都係細胞

呢個開始係喪心病狂

屌真係好撚痴線
唔怪得之毒撚俾人歧視
睇完一集工作細胞我寧願睇返bio書

工作細胞 Black係神作，睇完好震撼

係

點解你會覺得佢地係J血…？而唔係J果個擬人化咗既角色？